[問立場david tang]律政司'介入私人檢控,撤銷傳召的士狂魔'一事

係咪依然有險可守
你係咪依舊堅持doj係專業團隊,堅持指控示威者抹黑香港司法系統

香港司法界首席護法立場第一健筆david tang幫司法女神彭寶神護航

其實大家有無諗過
美國每進一步制裁
港共就做d 仆街野對香港人
姐係同緊美國講
你咪制裁囉 我就越迫害香港人
美國佬又唔會打鳩佢地
我地應該預左會有呢一日
每進一步制裁
香港慢慢變到新疆咁

條柒頭

話我屈柒立場david tang的會員呢?

鄭國泉根本係恐怖份子係恐怖活動,有市民因而終生傷殘
掌權者偏袒藍絲強姦殺人

而立場david tang屢次幫司法迫害護航
呢個係超越左言論自由範圍

大律師公會繼續啞
大狀黨繼續扮睇唔到

言論自由唔等於可以支持恐怖活動
幫恐怖組織洗白咪等於間接挺恐怖活動

次次一講法律界柒頭好少人推post
因為覺得我郁自己人, 但呢條友同何君堯係無分別

David Tang 係真人定筆名？

真係
有人爆過堅係大陸師,姓 tang

政治立場親公民黨

大狀黨班人根本垃圾
私人檢控唔做
許智峯被人撤私人撿控唔提
係得泛登仔死撐佢地

律師幫法官

所以我一蚊都無比過立場只係捐錢益過肥佬

縱容漂白反人類暴行的文長期貼係自己個場唔係叫平衡意見/多元化/捍衛表達自由,係人類文明係叫共犯

係立場支持者顛倒是非,部分香港人書讀半本唔識野幫住呢班人

呢一種錯誤係不可能饒恕

Push
Follow 開你先知法律界啲仆街嘢

omdb提都唔提

仲係度糾纏緊咩'公民黨傾向留任 將跟從民調結果決定'

議席大過天,公義放山邊
不嬲係呢班法律界訟棍宗旨

公民黨係做完仆街野都搵到理由開脫
私人檢控唔助造勢拳就話因為進行司法程序
香港法官係警畜口供矛盾下屈示威者坐幾年又係話唔應該介入法院事務
--------------------------

示威者破壞法院,一樣係進入司法程序
點解公民黨同大律師公會不停屌9示威者討好老爺?
根據法律界人士講法,唔係咩都唔應該評論咩?

Push push
余若薇剩係屌人抗爭暴力
但係對抗爭冇任何contribution
擺明唔係自己人

呢類post永遠唔見立場同公民黨支持者論點對駁
平時就屈批評者抹黑, 斷章取義

到真係有人想認真討論就無一人敢顯靈對質

Push

又唔好話越左言論自由範圍

不過話仲有法治係太離地

條柒頭啞撚咗啦
繼續屌抗爭派呼呼喝喝飯民就有